睇到好撚亂，到底21號想點

之前又話行動升級，擺哂d革命手冊出黎
但岩岩又見到d post講改變行動 進行和平示威 黑警聲討大會咁

到底係點

各做各 出黎先

出咗嚟先

出就會出既，圍左佢老母先，但要點做真係唔知

出左先講 ok? 見步行步 be water

夠人你想點都得 ok?

同埋想問有四個地方
去邊個最好

其實4個地方唔遠 你到金鐘再mon post都得

621其實乜柒plan都無 成班垃圾

自己選擇

出就出梗
各位金鐘等

最怕收唔到

4個地方相距不足10分鐘步程

agree

轉3G 或者買太空卡 smartone 或者 3仔

衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！！！！！！

政府所做既一切全部圍繞

G20

609漠視民意612強行恢復2讀

都係為左快刀斬亂麻G20前通過

渣渣淋捉返幾個晚晚週要脅侵侵

到616都仲係咁多反抗聲音

保皇黨通通割蓆

林鄭就知道G20前趕唔切通過了

所以say sorry 降溫等民意冷靜返

唔好再影響到G20

所以黎緊G20之前都應該要

行動升級

唔需要衝唔需要暴力但一定要

疊馬

如果唔係前功盡廢講完

G20前唔出黎71都唔洗諗出唔出

做人做狗自己揀

集合點係金鐘 之後自由活動時間自發參與

你覺得亂的post就係想擾亂你唔知想點
唔好比人影響自己判斷
出咗黎先 金鐘到時無訊號

你個目標就會好清晰

買左數記卡

三毛出緊post搗亂呀

反黑警派繼續努力出post
出到三毛收工你就會知聽日要點

衝政總，入到去就拆撚左個政總去，等政總有一排都開唔到工，唔好再同我講愛與和平穿透黑警，主動衝擊失民心乜乜柒柒，你和平尻坐結果只會好似5年前一樣乜撚都冇變過